#**Another shitty rainy day**

Peperprototype gezamenlijk afgemaakt en testpersonen gezocht voor de game. Taakverdeling gemaakt voor de spelanalyse. Ik moest werken dus geen deelgenomen aan de opdracht. Tijdens het SC-uurtje hebben we kwartaaldoelen opgesteld aan de hand van een aantal tests.

Thuis heb ik de presentatie opgesteld voor de oplevering vrijdag tevens de maandag wanneer we de game moeten presenteren.


> Written with [StackEdit](https://stackedit.io/).